軍裝女警染上武漢肺炎，我地真係恭喜晒你警隊呀

三萬唔該！

你點感染的

你點知的

初步確診的鄭姓女警，22歲女，3月24日入明愛醫院，發燒一日、腹瀉一日，現時情況穩定，沒肺炎迹象，暫不需氧氣。她沒外遊紀錄，之前曾在普通病房留醫，已轉往隔離病房，同病格的病人暫時需留在同一病格。

Good afternoon sir!

你點恭喜的

肉便器中招誰最擔心？

三萬thx

新聞囉...仲好笑咩...

鳩sir同佢係咪唔同橫頭

你點恭的

鳩蛇有冇事

yes sir

阿sir你幾時中？

3萬 thx

"暫不需氧氣"

3萬thx
最緊要人有事

恭喜

鳩蛇 身體健康

你點知的 Sir！

之前曾在普通病房留醫

鳩蛇有冇比啲伙記傳染？

聽講好多雌犬同班師兄大sir成日gathering

係好撚多

sir你計埋自己？

鳩sir 你點知的

我仲以為以後有黑警中招會封鎖消息添

再開香檳

你點知的 share

終於有花啦
不過唔係膊頭係個肺

恭喜曬！三萬thanks！

鳩sir你有冇食過女狗？

22歲都做狗

夜晚我見到Facebook死黑警惹沙士
和同僚共享 宿舍班狗 都一一感染
黎病發喇 訓哂響醫院 之不過再冇得醫
邊一件未訓 我也有信心 最終都會咳死

班Po Po感染 武漢沙士
升天不升柴 人人患病就令肺會花

班Po Po感染 武漢沙士
打得多人原來現在比天收
Hong Kong Police

人人入貨 齊開香檳 死黑警惹沙士
寧願日日 黑警確診 兼死多d
就當報應 只因當初 晚晚放TG
點樣病發到致死 佢都只係抵死

班Po Po感染 武漢沙士
升天不升柴 人人患病就令肺會花

班Po Po感染 武漢沙士
打得多人原來現在比天收
Hong Kong Police

班Po Po感染 武漢沙士
升天不升柴 人人患病就令肺會花
班Po Po感染 武漢沙士
打得多人原來現在比天收
Hong Kong Police

警察特權真係累鳩死人

55

22歲

Venus？

22歲就去咗做狗，一定係讀唔成書戈班。一係就中五畢業入，一係就毅進入

九成啦讀唔成書隨時做左幾年了

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

後生女走去做狗

多數係廢物中廢物

女仔讀唔成書唔緊要, 大把工作機會
學下技能, 文書, SALES 咩都好
走去做狗, 男人婆真係白撚癡

抵撚死黑警
三萬 thx

肯定唔止兩個咁少

麻煩幫推

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

Ok

Thank You Sir

yes sir！

發燒一日、腹瀉一日 ~!!
咁都唔算肺炎?!?!

btw mon po SIR 有無同呢位女警打過友誼波呀....
淨係打車輪都有機會中招架~~

因為越來越多

爽

三萬、一筒、歸西.jpg
THX

你點影的

永遠都唔需要就正

9成老蘭

鷄

鳩sir 佢係唔係唔比你屌

D女塊閪唔俾我屌都俾第二個屌架啦

點奶野的~SIR!

如果係跟同事呢

30000thx

good morning sir

3萬thx

鳩sir 25?

你同事

你仲好笑

之後邊個白衫奶野，大家知咩事啦

你點恭的？

你點thx的

More plz

好快就會有男警⋯⋯

鳩蛇 good afternoon蛇

到時大家都知咩料
最好結左婚有仔女，家散人忙

你點知架

女黑警=軍妓=全部男黑警中伏

三萬Thx

她是狗屋天使

咪撚膠啦 人哋已經澄清左 仲推上熱門

輪到醫護手足做野喇

狗女真係要留返俾啲狗公屌個個都成個男人婆咁，冇啲女人味

sir有無食過女警

環頭

最緊要人有事

屌你老母P牌仔收返埋支金剛棒啦 阻撚住討論

good morning sir, no sir, goodbye sir

咪再搞尻人啦鳩蛇一早澄清左

Goodbye sir

香檳又要缺貨

鳩蛇有冇食過

兄弟借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

三萬家 thx

三萬Thx！

女警 3萬thx

佢係咪行行下嗶走去幫男同事含撚呀

唔需要氧氣都生存到嘅浮游生物